有無人好怕松井珠理奈(40):屌你老母

笑撚死

須田集氣

我屌你老母呀松井豬

仆街啦

屌 你 老 母

替自己開心嘅松珠

珠已經暗笑緊

skip咗39 ？

豬推死全家啦屌

完

辛苦各位珠黑陪佢登頂

日本本土7萬票都冇
聽日握手仲好意思去？？？

係咪on9㗎

唉 第二

48玩完了

禾珠一統天下!!

屌你老母 櫻推搞乜呀

棄坑轉做469吧

屌佢老母

好想打鳩佢 打女人都係咁話

珠po又輸

登基畢業

仆街。。。。。

屌

再見了

歷史最黑暗嘅一日

以後唔睇akb

須田19萬已經好多
好難想像松豬登機一刻會點

大家都輸

乃團歡迎大家

朱珠個表情真係好嘔心

禾珠

熄啦

連燈燈左成年你估小野

世界珠了

須田都應該松口氣
真係拎左第一切腹都似

今日係48g最黑暗嘅一日

diu好嬲

欅

molamola

玩左15個月 珠po今日就要收皮

今日係48系最黑暗嘅一日

櫻推護主不力

冇計
指原d票過哂俾奈子美久

akb48 group正式收皮

走啦

係akb史上最黑暗嘅一日

d櫻推連阿卡琳都輸仲好唔好意思

買下J書生寫渣手卷好過投票啦

登爆

燈左2年落得咁既下場

屌你老母仲係度暗笑 作嘔

條仆街個奸笑樣

今日係akb歷史上最黑暗一日

禾珠又然

正式登位! 吊!

屌，識唔識聽日文架
得15萬、邊來19

見到櫻花坐底果下真係眼濕濕

佢攞第一,係都朱珠切先啦

日本史上最黑暗嘅一日

最後一日我屌

配票失敗

頂 byebyeAKB
等睇produce48松珠勁快走

櫻推唔夠力怪指原唔過票？

48已死

我宣佈48G 正式收皮

終於登基

頂

救世珠登基

14萬票啊ching
上年麻友都係呢個數炸

大家係時候轉場睇文春

佢可以開始進入暴走階段了

未宣佈已經渣實個拳頭 好撚嬲打

轉場睇西野

AKB已完

Ske包哂頭一二位

捱多年等味噌谷須田打低你珠

玩撚完
俾個老女人登基

屌你老母珠理奈

屌仆街 人地稱帝啦

希望禾珠記得多謝連燈

48G真係冇未來了 下單銷量有百萬嗎

dllm

Ching 你都燈左miru 好耐

成個post都可以執柒左佢
等禾豬吸乾akb啦

等睇總選第二但冇鏡頭

禾珠可以再戰十年 十連霸

話時話啱啱櫻花點解話對唔住指原
我無聽到

最後個衰樣得戚到

啲錢夠買好多週邊

華生

守唔住第一位

珠推一人一隻都過啦

我屌

睇下今年第2
睇下營運點 cut 走我須田

點解一個阿嬸可以攞第一

因為上唔到第一？

營運捉緊好大盤棋,部處緊下年復仇戲碼,禾珠可能成為最終嬴家!!

屌撚死你班味噌

一早就話左all in須田架啦

應景

其實好難怪
唔投就係唔撚會投
點告急都無用

點解韓國人唔投櫻
唔係圈左好多站姐咩

屌你老母 須田講緊野 珠又搶鏡

唉

睇完要洗眼

好野, 可以出坑了

睇咁多年總選，第1年睇到咁sad

連登下年燈櫻花🌸好嗎

好黑

點解仲會有人期待味噌allin

禾珠一直都係贏家
仲有連燈加持

櫻花唔玩了

第一年睇到咁唔想睇

唔使睇

要比錢投票
人地邊有呢D概念
我469都覺得比錢投票on9啦

係咪有蟲豬call啦

19萬 你玩哂

自信樣

佢個笑樣真係好撚核突

影后

好耐無睇都入嚟留個言先

48group可以收皮了

邊趕得切

玩法都未識啦

得19萬咁少

19萬你老母

你老母

熄咗
唔撚睇

屌你老母

屌你po鬼片

指推要切腹未

ske班友冇人敢埋身

19萬票

出坑

屌19萬 佢好意思登頂

你老母佢真係好撚樣衰
唔撚好再扮可愛

......屌d架仔冇撚腦

已經熄哂機

19萬

做咩要影櫻花呀

淨貼LINK得唔得

指原有幾多？

一報第二已即刻熄機

屌你老母仲要影一影櫻花

我王降臨啦

點投19萬出黎。。。

求下你畢業呀

櫻花先多2萬
啲大陸飯又講到咁口響

19萬 贏成五萬票

勝利既笑容

我係到睇489dklm好過

屌佢老母個死人樣囂到

屌佢老母十足皇帝岀巡

屌呀

真係好撚嘔心

再見啦，akb。我退坑了。

玩左十年終於第一

好醜

下年櫻會照參選機會都大
或者被迫參加
到時pd48完埋 吸埋韓國票

[red]希望文春爆得大獲D,[搶撚哂條臭閪嘅版面!!/red]

以後唔追AKB了
只追櫻花+ YUI + 彩 + 姐妹團

支那人是最古惑的

落格是常識吧

好似24萬

下年ske自己玩啦好嘛？

好快佢就知攞第一都係冇撚用

我已經儘量影得好啲 都係咁嘅樣

估下條柒頭會霸住個第一幾多屆?

咁真係要爆牙7做雞先搶到focus窩

覺得下年須田要過其實唔難

係咪又好似之前麻友咁，中間有人貪咗筆錢佢

呢個老女人究竟幾時畢業

屌可唔可以唔好再quote

當年麻友

少票過指原苦呀西

秦始王都係得十五年

叫其他99個MB一齊係SR苦呀西玩鳩係柒頭啦!!!

佢唔出事都好難爬佢頭啦 差咁多

玲奈是咪喺屋企講緊粗口

熜唔撚睇了屌

d日本仔個腦係咪裝屎

容許我貼下麻友回下血

人地WFC啦

黑櫻下年咪玩啦 唔會鬥得贏

嗌撚左10年終於比佢嗌到返黎

今年改左賽制？
連續幾年都係十萬上下
今年佢既表現可以升到一倍？

G

卒業しません

唔畢業

突然間akb48 個官方channel好多dislike

唔會 今年主場先咁
會保住前7 但登頂唔易

苦也西 洪東lee苦也西

咁癲人係會吸引癲啲嘅fans

14年個屆睇得最開心

鐘意老屎忽

跟住係咪要睇佢連霸n年

屌佢老尾啲戲仲好過巴斯基斯

呢個真 第一次睇到咁心up
試下真係一人一票呢條hihi有冇可能第一
仲話咩卒業しません akbに必要されてる
你佗衰家咋垃圾

屌。。。。垃圾

仆街明串黑咲 屌佢

食屎啦469

彩哥出番黎打珠啦 你贏硬㗎

櫻花出年唔玩
須田今年係靠主場 出年未必再有咁多人賣腎
おぎゆか同老珠票數差咁遠

一諗到出年都係呢件老女人第一就唔想睇

details睇返紅白選拔

痴撚線 當班fans atm

最衰果時未入坑

屌 唔撚畢業
但係台下啲え聲勁細 會唔會都係諗緊佢點解仲唔畢業

唉你珠可唔可以比d票我拍mv

正 我一日唔畢業我一日都係第一!!!

係
講明唔撚畢業
要超指原 4連霸

約定D咩？

轉投469了

+1 近年真正AKB的第一

即刻dislike 同report akb channel

其實第一件袍係咪由14年麻友著完之後就冇換過

可以出坑了, 拜

明明只係幾年時間 48g就變左咁多

屌 睇到dum手機

真 下年唔再投

有你係度做c 最醜嘅idol就有份

46都唔睇嘅表示

close up左邊鼻好大粒鼻屎

各位 以後like下好喇
唔好再dump錢落48

佢是咪係度向46撩交嗌

松豬 d 皮膚好差

全場mayuyu call

佢係少數死忠谷上去
所以重複購買個d 可以上到去前
但一人一票個d 就會pk

佢 d 神情都好似痴線婆

咁快擺姿態

無人可以挑戰佢
等睇4連霸

惡撚過ISIS

再多既粗口都表達唔到我既心情

咩事
扮大姐？

珠理奈登基
馬國明放假一天

嘩....佢個部咀臉仲鳩屎過大陸蝗

頂佢係咪以為自己校長訓話呀

憑佢?未驚過啦

點解冇左39

佢搞咩啊？

佢一日唔畢業真係10連都吹佢唔漲

準備登基

係咪有人開定窗

佢岩岩講左 d 咩

佢講明玩到28歲
姐係至少仲有7年

統一完489就緊係開戰

原神七走晒真係冇晒魅力
有時候見到新入嘅成員唔錯
但又偏要俾資源呢種人
特別SKE 下面永遠睇唔到目標
仲點有希望

諗緊要唔要抽今單好
大大個蟲豬做封面

到時48系真係可以摺柒

做乜要帶嘥啲人出嚟

文春爆左野未？？

正常都轉會去46

櫻花唔玩總選啦以後
但未卒業

未輪到啦咁多野

再玩兼任佢仲有第一玩咩

我而家先覺麻友咁撚靚

哂馬

唔A盤囉 唯有

我15年都過左檔
但見到松珠舊年咁消費麻友 (我初心)
而家仲要咁得戚

仲要串櫻花

屌你想點

搞事

Sakura心諗屌咪撚抱住我

做乜鳩要櫻花出黎受刑

扮friend

講番中井先，文春爆咗佢未？

屌要逼櫻花恭喜佢牙？

屌你老母好撚嘔心

真係屌你老尾仲以為櫻花贏

朱果句果句 え好不屑

指皇

Sakura好慘

磨撚左十年，拎埋第一好走啦。

if you cant beat them, join them

櫻花

落井下石咁好咩

深潛左都要比佢叫番上水

你一世都過我唔到㗎 收皮啦

依條友仆街到

點解唔係同須田講野
咁快開始 ignore 佢

食屎啦老seafood擺晒姿態畀晒說話櫻花聽
你以為你係邊個呀

假到

點解仲要串櫻花

其實須田有部分票都係anti珠既票
所以如果下年須田仲玩既話
或者講唔定真係有機會過到

仲要比人bin c
屌你老母

屌啦星仲要好似訓話咁

臨尾仲要bin櫻花c

好嘔心呀
佢想學指原扮大家姐說教呀

大前輩說教

其實46比較好係冇選舉
就算洗腳個班都會有返d 資源
唔似48咁
而且我真心覺得總選太反人性
十年以黎唔少mb 比總選玩到仆街

由依出黎掃走佢

未來是...

我的

登基了

男人樣

未見過啲人咁賤 仲要叫人出黎串下人

重要大家等你

佢個直播要錢 等包膠啦之後

唉 如果無推既mb
仲睇48真係情意結同習慣
但有啲嘢總會完總會淡

坐你就坐啦煩

屌佢老母投票比佢既盲㗎

明明係自己係咁講嘅做d on9野嚟 一直唔坐張凳
然後又喺度扮晒野咁話人哋唔俾佢坐張凳咁

明明唔係櫻推
但見到櫻花揸住條毛巾喊個樣真係心都痛埋

我想嘔啊

係咪癡撚咗線牙佢

又點撚樣啊

屌做乜鳩

好想嘔..

出坑吧大家

佢係咁話要講嘢

等左咁多年

櫻花俾佢恰到好慘 完全欺凌狀態

佢老尾飲醉酒咁既樣

每年選舉就有文春預定

文青炮幾時到到

仆街啦 贏左都要叫我櫻出黎訓話

好彩d 既話都可以做到nao 呢挺中堅
唔好彩既就好似木崎咁被人迫走

大檸檬:
下年

櫻花眼神好空洞,無陰公

ily myy

無人比咪佢講野

好撚想睇佢PD48 快啲比人西走

本來對櫻無感都覺佢好慘

櫻花要奈勾扶住

平假欅

好在有奈奈坐我櫻隔離

46中埋炮都執得 睇平假

鬼唔望你中文春

本身對櫻花冇乜好感
但係見到佢攞第三真係嬲撚到直播都熄埋

好慘呀屌你老母
比個女魔頭拎第一
櫻

屌你老母呢條友痴撚線㗎，統治者姿態

估唔到大檸檬得第四

46唔係1人團

下年有無人可以阻止你珠登頂

其實自從優子最後一屆選而輸咗俾指原
我已經冇賽果接受唔到
我自嗰次都慢慢欣賞指原
有時候睇HKT啲節目都追住佢嚟睇
但我睇咁耐SKE節目都一直唔鍾意佢
平心而論 以一個團嚟講 佢係負價值
佢以單人嚟睇可能係有能力
無可否認仲係SKE icon
但以一隊團隊嚟講 佢係拖累成團發展

好撚黑暗既一日

佢係咪高潮咗？

我原名帕露露
以後唔睇akb啲嘢
各位再見

其實我冇睇
想問有冇影到ske其他mb係須田攞獎同#1攞個陣個樣有冇變到

都ok

8

你起碼要睇多7年
轉會46啦

我會專心係pd48投sakura票
各位再見

張皇座咪要即刻攞去火化

癡撚線架

個隊長solo歌幾好聽 不過喺46裏面真係唔靚喎

返去8仔再見

屌......

Welcome to 46

佢講明玩到28歲

千秋萬載 一統江湖

岩呀 咁多年包住個Centre來做
喺佢身邊嘅一個個到上唔到位 正一老seafood
佢深知自己一出村就乜都唔係
一出村連三上都比唔上呀

隔離區個幾條八婆蟲豬推可以蒲番頭了

MisaMisa跳咗樓未

邊隻solo

好彩15年就過左檔
但見到臭珠咁得戚就

仲唔快撚D公喜我

呢個post係咪玩撚完

文春幾時爆啊

根本來來去去都係同一件黎

一睇個閪眼神就知條臭八已經當咗自己係大佬

唔係得一個其他全部分身咩

向46宣戰
輸撚死你吖

新專

邊個隊長有solo

屌你老母ATC FACEBOOK洗唔撚流咁快就河蠏D留言呀,屌屌屌屌屌你老母

想知磨牙

46 佢連瑪雅同level

本來既under真係比佢搞起左

侮辱咗瑪雅

隊長係久美喎

ATC只有一個作用就係用黎睇4846直播
其它都無撚用,包括入面既人

平假隊長係久美 都未有solo 新專full ver好似剩係出咗史帆

屌 嬲呀

傻啦,人在做天在看,我地唔攪佢,佢自己都會揾野黎柒,大家放長雙眼啦

加速48收皮

同意
永遠唔睇留言

[quote]屌......

叫深潛左既櫻花出黎bin下c

平假好波

美玲先岩

我PD48首推李詩安 求各位48飯做下好心踢走你珠比佢返去一本SKE

佢真係好撚賤格

你又啱

打算過檔追pd48

各位有緣再見

好大粒

嗰日聽左一次咋 有錯屌細力啲

佢段speech好難頂，成廿歲人講野都係咁低能

我淨係睇miru算啦
希望櫻花同miru係韓國出道
冇乜嘢都係唔睇akb啦
已經唔想再追啦

入面成班珠推 有d 仲要admin 黎
唔鐘意就del cm / 封人

珠推投多佢十年八年啦慢慢自high

八婆你做多左

你唔支持松井就係黑松井

成班台狗

講d嘢好撚冇腦

可以投11 個（第一回）
投哂佢以後既48 同幾個韓國人未算

性格都係啦

紅白11名總選第1

輸左話人自high，好醜

打算ig dm櫻花謝罪

仲要宣46戰

好撚賤阿

呼籲各手足,擺買總選單,要佢跌破百萬

珠同瑪雅二選一你選邊個?
我選瑪雅

求肥康整首teacher teacher質數新歌俾朱朱

一冇center做呢下特別憎
係咁喊苦喊忽
入得偶像團體就要競爭㗎啦
真係老馮俾你企0號位號咩
今次唔得咪俾表現人地睇囉
又唔諗下相比之下
幾多洗腳婢連第二排都冇企過
俾你食晒資源默默無名而走嘅何其多⋯

但唔係韓國投日本，日本投韓國咩？香港投得咩

係得台狗同架仔先咁on9會推佢

呢招講過幾多次?

ching 加油

講野白麻西七飛鳥全部屌打佢

之前有張相係松珠 tie 堀
完全睇唔出堀大珠半年

本身因為田島單野對櫻無感 依家都比珠搞到想投櫻

放心啦佢咁老顏韓國人唔會鍾意佢
可以返村內一統天下
最好頭12不入
櫻花就出硬道 pd系列啲團都好撚高人氣
兩年半返黎之後乜都過哂禾珠
禾珠仲拍緊村內劇

台妹台仔扑嘢扑到連基本logic都冇埋

詳情睇下PD48 post 暫時有方法投
但多數係最終回前先可以
（最終11係用SMS投）

其實佢講咩

我仲諗住去抽

海外ip pd48 投唔投得

唔推就係黑，台仔垃撚圾

想知

發生咩事
田島同櫻花有牙齒印？

我櫻

佐佐木美玲同渡邉美穂 短髮控

冇啦
咁多團幫握

跳咗先啦

之後果幾年都要睇住佢攞第一

胖胖

公道講句係德光拖佢出嚟bin，不過你珠個態度好撚不屑

美穗

以前隻KFC我記得都好多人咁樣講過

禾珠不如搶埋總監督同埋支配人
實行帝制 高度集權同獨裁

德光鐘意玩呢味
之前敦優都試過一獲

傳送門
第一頁有投票方法
PD48見

PRODUCE48集中討論區（5）96位選手請走花路吧 !

懷念山本彩世界第一

呢家等文春炮

屌 21歲成40歲咁嘅樣
路人都覺得嬲 睇世界杯好過

求detail

等睇櫻花pd48贏返十幾個身位

好想知中井單嘢啊
爆未啊

諗起個囂屎樣就燥

櫻花係Twitter笑田島肥
然後好低手咁扮account比人hack

ching仲記得

ho qq

sfgdfxggfjfg:;ffsgyrjj

嘩 自己人打自己人
明知救世珠先係自己對手
Meru而家點都唔係障礙啦下嘛
Btw Meru其實係因為開始肥先唔受推
定唔受推先搞到肥

似係女性發育生肉

雞先定蛋先

你當係惡性循環啦
同埋單野都好耐啦

單野都好耐以前
關救世珠咩事

病打激素，所以好難先瘦到

唔好意思

櫻花個樣：你比我靜下好嘛

好心大家唔好再po圖啦 唔想再見到松珠

咁樣捉出嚟binc 真係好冇品

櫻花, 我永遠都撐你呀

櫻花個樣完全係dead inside 心痛

48宜家係咪變咗共產黨？

後面食花生笑緊

有冇人睇緊showroom
指指語速好快

已經灰到冇晒表情

好慘
利申:路人

見到櫻花個眼神都知佢懷疑緊自己點解仲要留係akb

指原的逆轉力曾說過

不要在對手擅長的地方上和她作戰

既然在日本鬥不過你我們就轉到韓國鬥吧

屌覆多d post先洗走呢兩張相

成個人空洞咗.. 好撚大打擊

坐咗幾耐
唔係而家喎

唔好再玩呢個遊戲啦開新一章

美玲係新c 久美係隊長喎

日本本土的fans都不支持自己

留下來還有意思嗎

咁櫻花真係做過wor
但都係笑下人肥姐

我當然知唔係而家
太耐無留意
所以先問返

文青炮出未

個陣櫻花應該無諗過幾年個對手變左禾珠

希望仆街營運下年唔好迫我櫻落場
俾佢加入指彩雪花生行列啦

咁你知唔係而家咁又話咩而家MERU唔係障礙

禾珠個樣好奸
到時PD48同我剪衰佢

我以為冇咁遠
印象中佢呢一兩年先開始肥
點知原來咁耐
自吞

指彩雪都唔知逼玩咗幾多屆先加入到花生行列

今朝我已經講左
櫻有得走就好快d走
而家AKS跟本係玩9佢
又唔俾事務所佢

理論上如果佢韓國玩得掂嘅話就應該唔洗玩嘅
但HKT唔生性 奈子美久下年都唔知點

一齊睇佢四連霸 點知2年後櫻花超出名表演埋東京奥運開幕禮禾珠仲on99咁#1

櫻花做youtuber啦，我地會捐錢比你，係youtube發展都好過留係48度，遲d會俾營運玩9死

心好累

好似孤負咗個女人咁

佢有資格上奧運咩

我都唔知而家係AKS唔肯人走定真係無事務所想簽人
呢兩年外簽嘅member真係少咗好多，好嘅事務所更加係無乜
連松珠都簽緊間細又垃圾嘅事務所

無事務所真係差好遠
點解中指里佳果d可以有太田

睇櫸高尚啲咩,番去自己46po啦,要轉會自然會過檔,入哂黎踩場做乜

其實我成日形住櫻花暗簽咗太田

喺某谷見到珠飯 果斷割蓆

俾我幻想下櫻有資格得唔得

我諗櫻另一樣 shock 既係輸比須田

太田今次真係睇錯人

今年有冇人俾花俾垃圾珠？

肥秋搞手之一 理論上會避嫌所以旗下有關係嘅artist都

按團統計 (選拔+UG+...+(81-100))
AKB48(連T8): 5+5+6+5+2+7=30
T8: 0+1+2+4+0+2=9
SKE48: 5+5+5+3+4+2=24
NMB48: 1+2+0+2+1+3=9
HKT48: 3+1+2+4+3+6=19
NGT48: 2+3+2+2+4+1=14
STU48: 0+0+0+0+1+1=2
BNK48: 0+0+1+0+1+0=2

無 佢無朋友

之前又話最大黨有乜有物 結果都係走咗數

到而家都剩係話半同居
但係都仲未見有其他野

其實頭3位一聽到自己名果下個表情係鏡頭上好難演

但如果唔係大鑊佢點會肯係總選自爆定 減低威力

呢個case最大黨有D視乎觀點與角度⋯⋯計埋T8就本部，唔計就SKE

佢個樣好似香港一個youtuber叫alice haha

469共通點係咁

兩個都好撚黑人憎

有無文春嘅情報？

鐘意傳教

本土票須田仲勁過#1

笑死 唔睇48都唔做469呀

你自己咪意氣風發緊囉Sam Ling
佢咁講野atc標準應該刪
不過推珠例外

to469

lm for文春

呢條友真係好撚煩
頭先仲話櫻花連須田都贏唔到 但都係唔洗刪

邊度有得睇

我覺得佢係按增長推論

估下
之前動物吧有人吹#1 中華砲有6萬

Lm

相傳#1中華炮有60000
未計散票同暗票
而須田強國係冇集資過

大陸得300幾票

大陸狗信唔過嫁，個個都話投幾十票，最後又無咗回事
搵佢哋代投仲撚伏

文春又話七點開始爆嘅？

咁計皇者珠喺大陸比人食咁多票都19萬都幾癲下

#1 唯一勁嘅地方就係啲飯個個一打二十

須田大陸好似得320票

有幾種可能啦
1. 珠推今次真係落力左好多
2. 今年多左app票，增長大概係以前既1.2倍
3. 如小火田巴所講，真係有d on9 SKE飯覺得禾珠係要第一
4. 地方政府票

唔好意思 識過一隻狗 佢真係覺得高尚啲 企高過人幾格咁

利申 2邊都有睇

話條仔去過握手會，但啲圖好似流流地

聽日有冇人去握手
諗好點樣同#1道歉未

下個post可唔可以改翻好憎松井珠理奈

係好撚憎

第一都要道歉

投降？

轉自matome site
AKB 30人 878,870票
A 5人 178,557票
K 4人 150,420票
B 7人 197,764票
4 5人 148,318票
8 9人 203,811票

SKE 24人 968,231票
S 4人 264,989票
KII 13人 410,832票
E 7人 292,410票

NMB 9人 224,954票
N 1人 22,102票
M 4人 119,902票
BII 4人 82,950票

HKT 19人 576,712票
H 8人 234,709票
KIV 7人 264,646票
TII 4人 77,357票

NGT 14人 408,813票
NIII 11人 328,275票
研 3人 80,538票

STU 2人 33,878票

BNK48 2人 46,308票
BIII 2人 46,308票

贏唔到指原啊

你地班珠黑一路都睇唔起禾珠
而家朱珠係世界第一呀
仲唔快D為過去對佢不敬而道歉?

癡撚線成100萬票

貓頭
rika和飯同居，那個飯是關西出身，老去rika握手會，611晚去了rika的自宅，後來rikasr工作結束回來，那個男的到第二日早上才離開
成單嘢咁流嘅

ATC 其實好少會刪文架，除左你真係post好過份，同埋我岩岩都睇過都唔見有刪留言情況，基本上ATC立場係唔希望會發生對罵情況，不過ATC都有香港admin嘅，所以都會睇地你地嘅意見架

又一個引戰

#曲

個會長李承x正弱智嚟，明明晏晝嘈少少已經出嚟勸交，依家咁明刀明槍都唔出現，黑暗過共產黨

一隊KII夠抽全個米團

香港admin 係咪速報哥？

你竟然唔怕

sor9打擊太大無咩理智

怕咩俾我開我實加返條珠剛棒

係名蛋坐左成日,就算兩登好多人憎珠理奈都好,但事實上嗌佢名同燈海又真係最多人最大聲噃

今晚我成績好滿意,如果高朱白間再高啲就更好了

文春又話有 ske 野要爆既

希望係禾珠

我好掛主名蛋既燈海

好孩子係咪變左港飯icon,排完生寫走個陣又見佢接受訪問咁

屌我已經忍唔撚住unfollow佢

即刻幫你叫佢出嚟勸下佢，可能岩岩食飯時間同轉直播，無咩留意到個 post，有咩投訴都可以講啊

如果佢真係公平做嘢嘅咁都敬佢一條漢子

如果唔係就只係另一個仆街豬推嚟

佢唔算係admin，只係moderator，因為atc post文要過審核，而moderator可以直接出post，所以比左權限佢

【文春Live】NGT中井りか

・中井は東京に住んでない設定だが港区のマンションに住んでる。
・隣に彼氏が居るのにSHOWROOM（ネット配信）してた。
・男のマンションにも行ってる。
・彼氏は以前、SKEの北川綾巴推しだった。

唔好搞9我08呀

佢未夠班啦

未經證實
不過櫻花聽完松井珠講野喊係事實

成個ATC都弱智架喎 平時又唔俾講文春 唔俾中傷成員 一講就和諧
好 和諧咪和諧囉
但呢個珠推呀叔講講埋埋好多笑鳩其他mb嘅嘢都唔撚洗del 因為主要負責人係ske推

香港admin？係咪姐係出情報post就加鹽加醋 講埋啲咩「正如我之前出post所講」「果然不出所料」嗰條弱智仔？
定係nmb 紀錄片黎香港宣傳嗰陣用啲濕鳩日文向彩姐問啲九唔搭八嘅嘢嗰條友？
定係你就係？

唔睇咪得

係現場有見到yui過去拉走Sakura
但珠講咩就唔知

哇屌

嘟嘟真好不愧為指原老死知發生咩事
禾珠你四連霸飽佢la我櫻花要pd48 C位出道

下次我睇總選應該會係nakomiku爭第一既時候

台下點解會聽到

佢真係好肉酸
前幾年排名跌左少少就喊到失控
今年拎第一就咁樣玩對手
好冇大將之風

痴撚線，要人地最後一屆玩既破壞承諾

已經接受事實 願賭服輸
今晚對櫻花黎講係好難受嘅一晚
仲有美瑠bb都係
克服到我諗韓國個度應該難唔到佢兩個

未證實
大家冷靜啲

昔：悔しい
今：逃げるな

@桜雪巴打

唔係話叫哂ske啲男友出黎吹水咩

係ar
仲未有內容既

櫻花人都唔見埋

隻珠點解可以企得咁衰

下 講完啦
有提過成員簡稱I、S 、K 呢幾個嘅前男友

佢對腳曲到就黎斷

嘩好似p衰咗咁

咁要等前面再走一兩個或佢地自己再進步先得喎

唔影係好事

的確ATC係唔比講文春同中傷成員，因為通常一有呢d post，就好易出現兩邊對鬧情況，而你岩岩所講嘅S字頭呢位嘅留言，我岩岩睇返個post都見佢好似自刪左，而如果再發現有笑其他mb或者其他過份言論，ATC都係會一視同仁咁del嘅

我可能都知你講邊個，但佢地全部都唔係ATC admin，只係moderator。而nmb紀錄片，我當日在場，但真係唔清楚係邊個問，不過唔係我。我係ATC admin，香港只係得我1個香港admin，只不過我好少會出post，通常都係做後勤多，出面野都係交返比台灣admin做。但你地所講嘅例如岩岩留言問題，如果我再發現到，我都會處理咗先。

嘩 屌你老母 隻嘢賤撚到咁

其實與其著眼珠理奈拎第一,不如慶祝下我地本家又有人可以入番選拔

Ysss 睇到個時o 曬嘴 咁囂張

無論企咩位置都係咁出眾,下個月開始儲錢準備明年

岩岩放監?

我頂
我一開始以為個句得禾珠唱
原來大檸檬都有份
我屌
好撚cheap

傷心到暈左？

nako係pd48人氣唔錯應該唔大問題，miku快d擺脫優等生形象咁就可以爭一日之長短

本身總選之前都有諗過整新ver
但真係無咩心機

好想一巴車落去

得la得la你羅多三年第一la然後akb執撚柒咗佢la屌你老母

好撚痴線真係
屌你老母咩
你唱撚哂好唔好

10連霸

主場雞

相由心生
20歲前可以話總細咩都唔識，所以就由得佢。
20歲後，成年人要為自己所作而負責。

十五年

一人一票輸到影都冇啦屌你老母

有冇人覺得松珠啲表情好過隱

好似真係扮奸角咁

佢做宮心計入面啲角色應該好入戲

同指原傾緊計掛

前幾個post有key圖

果時指原贏優子都無佢個死人樣咁臭串，呢個老女人真係好噁心。

我車哂你地果份
往死裏打

松井珠理奈 はなくそ

成個twitter 5ch玩到通天

有冇諗過真係奸

有人問點聽到佢2個講咩

好似係睇口形

咩意思？

贏咪贏囉，贏到重要也文也武

小人得志

鼻屎

想知玲奈而家點諗

玲奈: 我真係恭喜你呀

Who fucking care

一朝得志
飛得越高，跌得越痛

完全係Game of thrones嗰種劇集入面啲小人得志，然後殺埋人全家再bin C (櫻)

google完一晚 我諗佢下年都係贏 唯有pd個邊谷sakura上去

加油囉，下個戰場pd48

同櫻花攬果陣個樣

原本好期待10周年con
但係如果好似今朝咁俾#1做show既話
真係要再考慮去唔去好
雖然已經成2年幾都未抽中過con

sakura remembers
出村之後再鬥過啦老屎忽

希望呢件事唔會影響到佢係pd48嘅表現 我唔係講笑的 韓國真係好多好多人關注sakura 希望佢可以靠pd48做國際明星 唔好被呢個比賽影響

究竟 峯岸定禾珠出村先

下集要睇櫻花爆喊，我唔係好受得lee d嘢

咁結果上大家都知道咗佢係初centre 點都唔會似今日沉重又抑鬱嘅 而且韓國sakura人氣高過珠好多

姐係睇avengers咁！明知冇人真死但睇到佢哋假死都會唔開心

禾珠係Thanos

一舉☝🏻
48系即刻滅一半

黐撚線，珠個格賤到呢
鬼唔望pd48比人惡剪露哂真面目出黎

佢應該想滅曬成個gp得返佢一個

禾珠到底講左咩嘲諷櫻?

多謝呢度各位大力支持

第一次見到有總監督會出面拉開人

「不要逃避」

有冇可能咁瘋狂

atc真係好多癲佬

好撚不安

所以搞到櫻花相都唔影

到底有冇目擊者講成段對話

所以有人拉開佢哋
唉我本身yeri呢啲人已經夠痴線 原來日本可以更痴線 搵人譯成韓文過去韓國唱臭佢得唔得 等韓國anti對付佢

本身覺得

嘩連登仔何德何能推到ATC admin上水
既然ATC admin紆尊降貴微服出巡黎垃圾連登咁就緊係要進諫一下
和諧無問題 但見到講一套做一套就好有問題
有幾次多口搭嘴講幾句關於柏木嘅嘢就即刻被管理員定唔知咩moderator話我咩引起罵戰 有次講一句008都被人即del cm
ok接受唔到最多都係收嗲繼續做cdrom算
但嗰個S字頭嘅柒頭珠推呀叔已經唔止一次係咁 成日係到見佢為咗吹捧珠而踩其他mb
如果係做到一視同仁del走所有人身攻擊言論嘅話我緊係支持

然後你地嗰啲乜乜moderator係咪咩呀豬呀狗柒頭都有得做？出埋啲情報post又加咁多個人意見 我記得靠北版都有台仔笑過呢條友
好心要加鹽加醋就好似philip仔咁自己搞個page出黎啦

不過都幾欣賞你 明知連登一定插到你暈但都敢認係admin同覆話會盡量改善
希望真係有改變

由依埋去拉開左櫻花

我諗好撚多mb都好唔妥佢
但係唔敢出聲

圍爐友邊敢上連高登，骨都俾人吞埋啦

我唔信twitter個篇野,我最多話依佢性格設定咁講都唔奇,但我坐得都算近個第一位張椅,都唔見有漏聲出黎,唔通櫻花推坐得有咁近?佢用望遠鏡讀唇咩

係唔係痴撚線到咁

點解禾櫻要受呢d仆街氣

嘩屌佢真係一朝得志

今日受幾多氣他日就十倍奉還

依家要做好d準備

宣傳果d做足d

要多d人投票

佢唔係淨係講話多謝櫻花做佢嘅對手咩

係真嘅話松豬依個人好撚仆街 喪心病狂

咁由依係咪真係拉開左櫻花?
如是
咁者係佢地兩個可能將會發生衝突而由由依去調停

其實不要逃避係咩意思先?

真係幾欣賞佢夠膽認頭
可惜都係冇用
atc嘅「和諧」都唔係第一日嘅事

好似中哂營運計咁
但條氣又落唔到

PD48
總選不了

鏡頭影著佢zip埋去拉走左櫻花，之後散場都帶著佢走

要睇唇睇返片咪有 影哂出嚟

是旦啦 佢話佢係admin咪反映下意見囉
ATC多弱智就真嘅 希望樓上位admin巴打唔係啦

櫻花原本今年最後一年參選
珠意思係今年輸俾佢下年都唔準逃避 即係要佢打破承諾選埋下年

atc除咗直播同資源真係冇嘢值得留戀

繼續做我d手下敗將啦！

我覺得今日珠帝首死亡HR應該永久置頂！

櫻花都幾好脾氣 比著我聽到D咁嘅說話真係可能忍唔住cum珠一巴

我估佢出年都會比人迫玩
仆街AKS鋪左咁撚耐 點會咁易比你走

櫻花都有腦嘅，郁手就真係輸哂

所以依家咪唔見人發泄緊

可能有pd48加持，出年又多d uncertainties

Sam ling 呢條賤種真係好撚仆街

和諧無問題 但如果講一套做一套去包庇某啲人去維護自己個推就唔撚得囉
好似連登咁 有隔離post真珠推 又有救世珠推 又有469 489咁先得

連橫山都睇唔過眼

都唔慌小珠係講咩好說話

重要證據嚟㗎，留底先

你又好嘢，成日都搵到條友d仆街嘢
我都唔覺有

扮暈算啦

ATC 櫻花缺席合照張相下面有comment 話櫻花唔大體同埋好勝心太強，我睇左之後笑左出嚟

真係好撚濕鳩
肥柒毒呀叔

其實唔怪得佢地 台灣飯不嬲鐘意和理非非 要做到好和諧既感覺 係佢地既特色 不過都好多謝佢地我先有公演睇既

唔止呢張

算啦佢哋依家佔上風

台仔logic真係笑撚死人
雖然櫻花本身都係好勝
但人地唔會似#1咁撚仆街唔留面

所以我再三強調櫻花要畢業就係咁解
論資源
本家果d已經過緊俾奈奈有以
又冇左兼任
你都唔好expect佢仲可以做C同埋主劇
如果返HKT
又會頂死下面果堆人上唔到位
倒不如出村仲好
指柏彩因為佢地有無限既村外資源所以唔玩總選都唔撚驚你營運
櫻真係俾AKS禁住來玩

啱啦等我report哂佢哋先

手痕禁番上年總選睇

好感人

睇住一講完已經安慰櫻花同全程拖住手 今晚沖完涼搽蜜糖就食得

反而想知講啲咩大小姐嘅野比人插

屌佢老母 好撚賤 宮脇

雖然係 但最睇唔過眼係入面啲香港人 咩濕鳩moderators 又珠推sam ling呢啲先最on9
不過
屌返香港人都係香港人特色

而家邊撚個好勝
如果櫻花佢真係下年選先算好勝心

cap哂先
bin c用

望就望櫻花PD48上到位 出到道
跟住可以準備畢業

睇樣都4～50歲
講野仲撚on9

好多時就係呢d 仆街搞到追日本idol 被人stereotype

講手越 屌咁佢又真係同手越有野呀嘛
btw仲大小姐

甜
暖男奈奈

佢贏都係贏村內
佢紅白選舉已經證明佢村外人氣不外如是

加上佢啲濕鳩性格 肯撚定會得罪人多
同依家都咁多人不滿佢
佢演藝事業贏得一時 贏唔到一世啦

佢就係知出村之後乜都冇
所以先一直留係48呢個避風塘

屌佢地咪又係喺連登mon post
佢話返人地黑櫻一樣放暗箭 意思姐係覺得珠當人面踩人係啱？
魚蛋論

@大先輩

佢上次有去接機 話自己係半個ske飯 我心諗：¥@$& 寧願你話自己珠飯好過

起自己個球場兇到人冇用架
夠膽出油尖旺走轉

半個ske飯 九十九個半係珠飯

佢世界除左總選舉之外仲有d咩?

咁好老實果句 我作為柏木推 一早就接受咗呢單野 唔明有乜好嘈
過咗咁多事仲會推柏木嘅 基本上都係鐵飯 唔會走架啦
如果咁都好嘈一餐 我好質疑係咪真柏木推

至於大小姐呢個稱呼 慣咗 改唔到口

除左指原 而家邊個出村都死

如果下年苦也西仲要出黎選既話
可唔可以搵關公執定佢段speech先? 勁唔大體
村外人唔小心睇到真係以為呢個48grp係咁on9

邊位手足咁搶口

巴打就明白事理啦
嗰啲人提一提手越就即時玻璃心真係on撚99

有冇拎

有無讀唇高手

奈奈真係一個好女仔
佢同我二推夢莉都好friend 果然係物以類聚 人以群分
考慮加推 雖然已經想出坑了

其實啊醬啲性格都傳聞得罪唔少人
依家仲要愈拍愈dup
禾珠依啲 連啊醬一半 (實力 外貎 村外內受歡迎程度)
所以收皮啦

營運你咪推禾珠囉 到時肯定akb一定提早收皮
推禾珠做akb之顏 真係cls

補番張高清圖先

日本人係咪關注緊#1粒鼻屎

又食女

yes

加推又出坑,姐係打刧叫人唔好郁但又攞錢黎咁

其實肥秋真係想48收皮
冇時間寫公演
有時間寫哂成隻新碟

見到#1 d死人咀面

欅 ひらがな欅

喂我都要入去搞事，俾條link嚟

其實越來越dup係正常嘅
每年都有一套劇/電影/舞台撈下就算係咁
玲奈都算紅
得川榮係逆例子
所以話經紀公司真係好重要

咪起碼會帶下後輩
松珠食晒大部分資源再屌班細既唔努力

你確定係帶後輩？
俾返麻球我

夢莉又係你二推

二十頭就要畢業？

冇咗嘅！

佢係有頭腦嘅人 佢值得有更好嘅成就
仲留係村內玩撚死佢
同埋禾珠就話要玩到30歲不停連霸姐

lee到有冇tg gp果d㗎？

宮脇全職打機啦

係twitch開台都夠做
不過佢野心大

屌你連登真係反乜就紅乜,退坑了

我以為得youtube

係咪冇入gp ?
係呢個post 入面cap 出黎

本身冇推sakura 但真係覺得佢好唔抵

老任冇驚玩

屌冇入， quit咗，就係覺得太on9

唉呀 冇入group
想食花生都食唔到

雖然櫻花同夢莉性格差好遠 但去完nmb hk live就愛上咗佢

philip仔條7頭開親lee d po都冇咩人like

佢自己個page就勁多

係咪買返嚟㗎d like

日本你見親果堆當紅女優都係around 18-22左右突然爆紅
(以前新垣/戶田/景子 而家既有村架純/松岡茉優 都係呢個年齡左右廣為人識)
我唔敢講櫻花一定會好似佢地咁紅
但係如果佢目標係做女優既話
呢個時候訓練演技就係最好時候

禾珠同榮軍有咩關係

其實早幾年如果mb本身有一定知名度 早畢業
一定可以站得住位

夠膽講 如果當年係優子畢先 唔係阿醬
戲路一定寬啲 唔洗捱到殘哂 2425先出黎
佢一定可以做到2線以上

仲有麻友 如果營運早2年放人
唔洗佢頂住本家
以佢當年受歡迎程度 一定唔會差得去邊

所以一直覺得川榮唔係咩逆例子

玩fortnite幾好笑

咁如果佢講緊係分別兩件事既話
又真係既
但我都好想屌班味噌仲係未盡力推須田

英雄所見略同

我頭先都想cap
真心想講，禾珠正一八婆

仆街modelpress出正式news將蟲豬欺凌櫻花單嘢揚咗出去

22歲扮學生妹唔會有太大違和感
好似優子當年26先出村
可以接既角色已經好窄

又唔駛屌既
略盡綿力姐
佢又唔駛靠總選黎拎成就感

聲討條仆街就岩架啦

好耐無試過鬧一個女人八婆，
但真心想同佢講:你條死八婆

屌啦
平時唔見佢咁講一味苦呀西
一拎第一就係度扮阿姐

求個翻譯

其實都盡哂力啦嘛 十幾萬wo 上年先六萬幾

揾人幫手援助下上面又係黑豬嗰個絲打啦

要禾珠翻拍當年麻友套欺詐偶像都唔會有太大違和感
直情連老人妝都唔使特別化
直接上場就得

冇入gp唔係已經入咗去搞事

咁後生樣要點化?

要入grp？

唔好傻啦 幾時畢業都係會咁霉
根本好多人睇唔起idol出身嘅人 idol就係要靠經紀公司不斷谷佢不斷接劇去刷人氣 好彩嘅話刷到好嘅劇本/角色有話題度 先可以一飛沖天
如果無咁好彩就拍劇磨出演技 等有劇組搵你拍
一切都係運氣
做到神七 紅極一時已經強運 但唔係個個將呢啲運延續

yup

其實我係舊登都有上,只係我好少會留言,通常睇完就算
巴打係咪講左文春定係d 咩八卦野? 所以先比人del?
不過ATC真係好少會del留言,除非人身攻擊之類啦
岩岩都收到唔少report,有report到都會處理,我地都盡量做到一視同仁del走所有人身攻擊嘅言論

moderator就主要係佢經常出post,因為ATC經常都會有好多廣告機械人入黎開post,就set左所有post都要經審核,所以會比左佢地權限可以唔洗審核就直接出到post. 但有幾個admin都係用緊moderator權限,所以係有d難分... 你呢個問題已經同左個位mod講左話唔好再用呢D字眼出post
我都希望ATC會有改善啊

都唔知D票點走出黎

物以類聚真係冇錯 正常人都唔會頂得順班人繼續留係入邊
利申 除咗ATC quit曬

quit咗幾年

modelpress篇文已經冇咗，睇嚟出咗事

我頹到而家先追po
面對現實

又燈走

atc真係為左睇直播
但係入面啲討論有時真係

5ch應該有po講緊
大陸cap到佢哋都cap到

成左成倍票都未盡力

我個推都係得50%,越高票升既%越難阿巴打

之前有大陸仔分析
肥秋而家最想做既就係將國民女團呢個金招牌過比欅
但爛船始終有三根釘
Akb 咁多年個底都係好厚 一時三刻唔會食晒所有老本
要快速收akb 皮唯有係內部搵人敗晒佢

而個條友就

欅行緊嘅路線都唔似傳統idol啦
偏向artist果邊
首首歌嘅舞其實好多現代舞嘅嘢係入面
每一首歌都講緊一個故事
就係咁先睇落高水平一d
咁樣做國民idol都合理d

脫離唔到陣中二味 不了

仲有就係欅係肥秋揸旗
分成個d 又可以直接同Sony 拆

唔似akb 咁被人架空

又講46 陣間又俾人屌
但似係將國民idol過俾乃 始終清楚系大眾容易接受

轉個46g咪得~

48點都有啲野係人地做唔到
點勾都勾唔走（好似係

小珠將來有一日來港
我就做個早日卒業 48G之恥 BANNER出去接機

e條數我講既 絕不走數

歡迎所有人cap圖 黎屌我呀

我好撚小氣架咋 我屌你老母

整容櫻比人大炒幾萬票 係爽既
上面班人講到佢無機心
我真係笑撚左出黎

支持 同你夾錢

喊到豬咁真係好心痛

支持巴打

有限度財政支援!

緊係啦 禾珠世界第一

你地要叫埋表弟

如果要夾錢整預埋我

虎牙巴霸氣

me agger

錢就唔洗啦 整條banner幾貴

小珠可以傷害我推既人 e個仇就結下左

+100

虎牙巴係上過hkt節目係香港開拉麵鋪果個?

GOOGLE CACHE仲有

禾櫻飯最中意，踩鳩人抬高自己。

it奇才

No offense 都明白你意思
但如果你睇返早幾年優子畢業前個兩年
麻友登頂之後個段期間

佢兩個村外 已經有一定劇組同資源
特別係優子 就係因為grad個陣已經2425
先少左好多戲路 包括校園劇

(啊醬 點講唔多唔少 我覺得係佢個人有一定責任
幾次傳聞話佢同劇組有磨擦 )

當然我都認同明白你講法
但早幾年嘅akb 就好似依家乃團 坂道一樣
唔通白石、七瀨、飛鳥 依啲村外名氣會唔好咩？

同其實日本女優個邊 感覺有一個小斷層
姐係依家87 88年個班結衣、戶田 好紅
但之後已經要到 有村 去返女一個level
當時早3 4年到 相對明顯 22~ 25歲個度係有個斷層
所以如果部份mb佢地早小小畢
真心覺得可能會有多一兩個成就會好好多
只少可以企得住腳

Anyway no offense 只係真心分享下

依個真

如果得返豬同鷹
寧願豬贏

渣翻

(無論)會點俾人攻擊都好，
請容許我講(以下嘅説話)。
對於當宣佈櫻花係第3個刻，確信自己係第1而喺櫻花嘅發言時一直咁笑嘅珠，我冇辦法將佢當成第1咁認同。
同樣對須田都好無禮。
對珠飯好抱歉，但我唔想將對對手顯示唔岀敬意嘅人當成第1咁認同。

有冇人想集體去屌鳩佢

完全同意

須田證明左佢出村已經可以獨當一面，拎好名次只係錦上添花

唔該晒師兄 好認同佢講嘅嘢

唔係

另一個巴打黎

要入到gp先

嘩屌係未要撩交嗌

果個係咪叫九派？

預我一份

美音公開挑朱里機 話要做總監督 真係好過分

其實呢段野係邊個講?

要入左gp 先得

嘩我唔講以前就講今日發生過既事你都可以咁撚樣講野巴打應該連屎眼都盲撚左

由mail開始都知有問題啦 唔唔講sakura 搶咪個到都夠仆街啦

事實 隻鷹無咁既實力
禾櫻飯無視珠用左十年既努力，只係識踩低人
事實珠除左搶資源之外，乜都無得罪你地。
想上位邊個唔想，
櫻後期又咪臭係一堆資源，佢能力唔夠，都有得踩人。

個個唔係九派咩,好似上過電視外景

無啦啦搵我做咩

IT 狗，今次資訊真係好有用

hkt嘛
我當年幫襯過佢買hkt hk live bd

上去教下d禾珠飯點睇mail啦

根本依個人真係太過份

一個大前輩搶資源唔撚讓路俾細既就已經係死罪

想知咩節目
出游？

btw其實我高登時期已經唔知邊個係虎牙巴，識嘅介唔介意介紹吓

咁櫻花真係幾有機心架 肯定唔夠松豬成日話自己係48希望咁真性情啦

大約係講member去派宣傳poster

牛蒡天？

本身無諗住開戰但既然有個on9飯入黎就即係要我將今日所有事講返曬出黎，你咁都可以話櫻花有問題我相信要用幼稚園語言圖片同呢個飯溝通

咪就係10年努力都做到你咁撚廢就摺柒啦

10年好努力呀 峯岸都10鳩幾年啦 你珠算得d咩呀on9

冇實力?PD48 E家邊個C位緊呀 大聲d講出黎啦垃圾

同埋佢靠晒自己實力 睇佢twitter咁多朋友 個個都tag下

嘩搶資源搶到今日咁樣搶咪又要迫人繼續參選我真係見識少未撚見過啊

你最多咪話櫻飯踩人 你個禾珠直接踩人啊

美猴真係跌左好多票

成個SKE佢都唔知捱走咗幾多人

Ching你一定冇睇今朝個con
禾珠真係好撚有實力
又喊又走音
一個做撚左十年既人都唔撚識控制情緒
收皮啦

thx巴打
不過你話佢兩個在藉嗰陣有嘅資源多過而家
係因為有akb光環
雖然akb叫做業界毒瘤但佢地真係勝在知名度高 所以job先源源不絕
就算akb走下坡 大部分嘅外務都係因為akb個朵黎搵食
好耐之前係大部分神七走哂個陣陽菜都有提過其中一個唔咁快卒業（當時）嘅原因係佢覺得留係akb一定賺得多過出村（佢半講笑咁講嘅 但我覺得講得無錯）

乃嗰到 認同白石村外有人氣 其他就真係識個團先會知

你講女優斷層呢個諗法係幾得意 不過真係純粹係諗 佢地有更高成就唔係無可能嘅 只係未必大紅大紫得到做埋女一 因為女idol出身係真係輸蝕 元akb呢個tag 暫時得川榮真正搣得甩
講到尾啦 不斷上劇刷知名度好重要 刷到好劇本就發達了

btw如果我認真咗嘅話sorry

好彩就好似nao 咁捱到今日
唔好彩 既（木崎） 就比臭珠捱走
仲要上綜藝都要比佢屌

唔鐘意佢就黑櫻飯 ？乜邏輯呀

吓 禾櫻多朋友？HKT入面邊個同FD？

星ching仲在世架

你連sakura個大親友村重都唔識就咪出聲啦好心

全部入櫻數
老實講呢到po各家推都唔同
就算唔同推 但都個個團結反珠
就知禾珠幾勁抽

咁禾珠同邊個fd

咁多年嚟第一次聽禾櫻係靠實力上位

講你珠啊 夠晒多朋友啦 周圍tag

無朋友 咪搵個洗腳脾Lo

可以肯定巴打連屎眼都盲埋la

你估係到講嘢純鳩吹呀?你冇返咁上下認識我包保你係到俾人當狗撚

唔反對有人反櫻花，前提係反得有例子

你lee個level比起條肥撚sam ling仲要差

奶嬸

你真係收收皮la巴打已經唔夠人駁仲鳩up當呼吸咁樣好撚過癮好撚搞笑？

我建議你真係唔好貼twitter啦 你都知禾珠幾撚多朋友架啦 一日貼一個朋友合照

冇唔冇朋友我唔知

我淨係知你對櫻花認識真係極差

你要唔要d時間準備材料先嚟踩場?

又真係幾多
HKT 村重 菜摘 Aoi Nako Miku呢D都算fd

合照原來就係朋友

咁得閒留意你隻鷹咩 WFC
我認呀

係咁魚蛋論咁踩低人地抬高禾珠
大佬呀因爲唔踩人根本就搵唔到佢嘅優點

lee個勁d

46個d都係朋友啊

佢生日仲有Topsssss同佢倒數

係咪曲線反珠

啱呀 都係松豬多fd勁d 全部fd都係畢咗業同唔選既大top

你好似打得唔夠多s啊

喂巴打應下我好喎我講d野錯撚左邊到啊你快d好似禾珠今日教訓櫻花咁教訓我啦

有限度財力支持

幾欣賞你入嚟挑機但你水平真係好參差

send呀嬌黑鮑相嘅就係朋友 一齊影相就唔係了

我本身以為舊年個生日倒數已經夠on9
估唔到佢今朝自己整張新

solo唱hr咁有型

點解會有人覺得指原d票會配俾櫻花？
岩岩指原黎個陣 兩人都互屌唔少 兩家飯除左家族廚無乜可能重疊
係都配俾指原親生女度

咪同星ching認真啦

呢度d人整既反珠p圖仲靚過佢

其實親生女都唔係配得好多

衰個大學生出設....

個背景唔match

個下荻野好明顯呆左
睇左咁多年heavy rotation
第一次見個段係solo

傻啦

指原黎個陣根本係HKT都反感 指原只係帶罪立功姐

呢張圖真係冇番咁上下面皮厚都post唔出
唔計佢9tag人，淨係張圖design 都好畢下

普通飯tweet

我都唔得閒留意你老母
係咪就可以話你老母係雞?
唔可以家嘛
咁你備下課先啦小朋友

個人今日真係燥燥地 前兩三日開始已經積落

錢黎架 認真點會配票

咁雖然未去到親生女
但兩個不嬲都係商業師徒
所以先有人覺得會配票

晏晝有冇腦台妹話係專登安排

即刻將果段由2人合唱變成豬solo

大佬呀, 一早安排嘅由佳就唔會果個moment搵mic啦

又係扑嘢扑到冇腦

聽講握手會指原會講

仲拎隻手頂住驚死佢行過去咁

其實會唔會係本身禾豬係優子位,櫻係前田位,由佳係麻里子位
咁櫻無再出場就變左禾豬solo
但肯撚定後面個度禾豬唱完係要俾個stand由佳唱但佢一個人唱左支咪無俾到

哈哈 我又未覺得佢地上到女一
但點都有機會到女二三
或者非主演嘅女一只少我優成就一定好過今日

其實我9 up咁多
只係我耐唔耐都好心痛當年優子咁遲先畢業

無記錯 高登轉連登前一個月
有個post 係大家講優子架

ATC 仲話係本身solo part 係大檸檬自己搞錯

所謂既過票其實都係睇有幾多HKT箱推
首推係指 次推係櫻
指唔玩
咁就有機會過票啦

講起tag 人
舊年全世界以為麻友唔選
跟住#1就係麻友生日連出四個 松鼠 post 炒cp 諗住呃票
結果麻友30號臨截止先報名
結果個晚music station 完左#1 up 左張7人合照
tag 左唔選既柏木同彩姐 (本身冇follow )
唯獨唔tag 參選既麻友 (明明4日前仲係咁刷松鼠 )

結果麻友6月選佈畢業又刷返松鼠去到年尾

我反而覺得係指原人脈好廣 會有藝人票支持

所以咪話台灣真係一個⋯⋯

我第一眼睇仲以為係珠黑既傑作

Shane Ka 其實我反而覺得櫻花心理同埋人際仍需加強
Shane Ka 王叙閎 櫻花係團內真係無咩朋友😂
Shane Ka 王叙閎 老實講珠理奈人際處理好太多

班仆街台狗䁅大眼講大話
不嬲就係2人唱個段
幾時solo 過呀

黎到之後都有個post呀

佢SKE都一定好多朋友啦

下話

牙豬有朋友

唔緊要 佢一月有舞台劇 返來了

咪就係
其實今日安排左所有間場MC都係禾珠負責
係其他人搶哂咪
所以禾珠被迫要間唔中插下咀

重有
今日扮暈係綜藝效果
同上年SKE unit con訓低係同一概念

年幾二年無上水
走哂啲機會

講到禾櫻有朋友咁

佢打完句野有冇睇番自己寫左咩

唔經唔覺又就爆post

呢個用木崎黎對比下
木崎14年移籍 半年多d 就同橫山個班埋晒堆
臭珠推左十年
除左夾硬刷cp仲有乜野朋友

上年有劇
係上年總選戴fuck帽屌008之後先走去美國姐

總選流量就係高

我記得佢猜拳搵左幾條友同佢一齊猜架

又要多謝禾珠了

台狗d咁嘅智商真係應該俾大陸收返

上百度都無佢地咁on9啊

收返嚟管呀，緊係唔如level

同

覺得有需要組織lee到嘅elite team去對付班仆街

佢地好似有admin 係推珠
一講壞話就del cm /ban

新po

搞事小隊 ？？？

法國9UP既來來都係果幾條友